A thing that only has head and tail係coin，咁咩淨係得head and body?

0/10

開始唔好笑，厭

咁Head and shoulders呢

洗頭水

依嗰笑得多唔係太好笑

妖

以為html<head></head><body></body>

亂鳩咁來
不如停下

咩事

torso*

落地獄..

地獄笑話唔岩你style喎馬丁sir